人生有咩意義？

搵唔到人生意義,係咪應該搵下自己興趣？

係

老鼠樂園 現實版！

有幾多其實係 {原來你甚麼都不要}？

唔係既就正評
係既就負評

人生冇意義

係 培養吓興趣 用興趣交友
一係投身學術/工作

人生冇22了

冇
命建quit